{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60898&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진더클래식펜션"
    },
    "text": "目の前に位置する複層ペンションで、フポ海水浴場、ゴレブル海水浴場、白岩温泉など周辺の観光地が近いです。 利用施設はバーベキュー場の利用ができず、客室基準人数以外の人数を追加する場合は事前連絡が必要で、当日現場で追加料金を支払う必要があります。 入室は4時以降、退室は11時前です。無料Wi-Fiを提供し、禁煙、駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設は利用不可、最大人数超過、未成年者の単独利用は不可、ペットは出入り不可です。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。火災危険物質は使用不可であり、これによる責任も利用者にあります。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には、フポ海水浴場、ゴレブル海水浴場、白岩温泉などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションではバーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の人数以外の人を追加する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "客室の人数以外の人を追加する場合は、事前に連絡が必要です。当日に現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時以降、チェックアウトは11時前です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションのバーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の単独利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の単独利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には制限がありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの紛失や破損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にペンションの紛失や破損についての責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は許可されておりません。利用者による責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 554
    }
}